其實點解要叫林奠下台？

反正下任特首上場都係一樣，
下任上場實將所有野推比林奠， 我地做既野咪全部白廢？

b嘴